CCL 又升

中原城市領先指數CCL報145.44點，創63周新高，連升6周共1.36%，主要受大型單位上升推動。CCL(大型單位)報147.98點，創65周新高，連升6周共3.51%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報146.68點，創63周新高，連升2周共0.38%。

CCL(中小型單位)報144.93點，創63周新高，連升4周共0.68%。加辣後四周，CCL四大整體指數第三次齊升，但升勢明顯被加辣拖慢。本周CCL、CCL_Mass、CCL(中小型單位)及CCL(大型單位)分別僅升0.18%、0.15%、0.18%及0.21%。

【樓價跌唔落】加辣後四周 中原四大指數三度齊升

政府d辣招幫樓市升升升

粒粒(仆)街辛苦

仆街狼
搞到個市升升升
連續咁升左好多星期啦

買樓日日賺

加息=經濟好=升
減息=利息低=升

加稅=減供應=升
減稅=減成本=升

買樓日日賺

樓市gogogo

都未到歷史新高

留名

之前低息利好，宜家息升又話大陸走資

政府會唔會又出手